gaming labtops有咩選擇？

Budget 大概2萬5

主要用黎做portable pc駁大mon玩
所以size同重量都可以大啲，不過當然唔係desktop 咁大

暫時睇中razer blade pro 17或者 MSi Gs75 8sg或Gigabyte Aorus 17 Ya

巴打仲有冇其他介紹

Razer 做工
ROG gx701 or Alienware M17r2

去美森買 rog 18k就2080ti

Origin PC 砌部laptop啦

Gx701個keyboard size係咪正常？睇落好似好細

Alienware m17r2用2070會唔會差好遠？

2萬5買aw啦

aw可以買廢d既gpu再用佢個amp插勁卡

我都想 不過部舊機啱啱壞咗 等唔切佢砌完寄過嚟

Detail please

個amp廢廢地

唔好買 MSI

Hp omen

1萬蚊左右msi都仲係好選擇黎既

自己上官網睇啦

之前買咗部gs63 用咗2年就脹電同壞風扇

之前買左部GS70 765年代
用左7年都正常用到

你話脹電/壞風扇其實好多牌子NB都會,無可避免
由其依類特別輕薄既

同埋都好睇你點用

下 佢專用插評測公認跌最少performance wor

有長度限制

幾百蚊收返件都OK

正價不了

見reddit d日都改/拆殼

不過我係等佢出新model等左好多年

前排有師兄幾百蚊轉讓左
我當usb插用

講真件野幾阻訂

Msi gs，夠勁，外觀靚，夠型

真係唔好買MSI

asus zephyrs la 有冇信仰

GS75為左輕薄，機身好軟，上次去腦場手指輕輕壓一壓就會彎左
我自己中意用MSI都覺得GS75買唔過
利申:用緊GE75

我個friend用gs65打機打到熱彎咗真係唔知點做到

唔好買GS呀, 買GE啦
不過GE個風扇無咩可能上堂/返工偷玩
嘈撚到傻

利申: 用緊GE65

Budget買唔到Gx701, Gx531部機細啲散熱會唔會冇咁好？ 如果唔係531都ok, 反正駁大mon玩

我買左 MSI GT76 Titan DT 9SF-230- 17.3" FHD 144Hz 3ms - i7-9700K - RTX 2070

點睇

咁GE75買唔買得過？

有冇巴打可以講下aorus 17 ya

Aw垃圾到

台機撚話NB垃圾
NB撚話乜牌子都係垃圾

拎9千買helios 300
其餘拎去炒股

我覺得唔錯，係性能同重量之間攞到唔錯既平衡，至少買左唔後悔
而且我一路都用緊laptop個keyboard打機，都唔覺個keyboard太熱

有咩缺點先

MSI gt63 gtx1080...長開打機用咗兩年都完全冇問題

買到美水701
上Amazon or newegg睇下

我外接keyboard，但佢本身嗰個應該都唔差嘅
唔明你噏乜

應該係佢淨係集中係下半part我先以為佢細

而家考慮緊Gx531 因為啱budget
不過如果部機細啲會唔會散熱冇咁好？Mon就冇乜所謂，反正都另外駁

可以唔駛買4k mon
咁顯示卡可以買貴d

會，細啲散熱再差啲
呢個都係我買17嘅原因
Btw而家我用部701打機cod特效一般2 k 144
CPU 85up GPU 75up
所以你自己諗喇

後悔買左Mai

咁如果部機面積一樣但係薄啲 散熱會好啲定差啲

坐地鐵空車熱啲定滿人熱啲

G703gx 點睇 啱budget嘅17吋

掂

OK 㗎係樣衰啲啫